# Calendar

Высокоуровневые компоненты, содержат описание и реализацию бизнес логики сервисов,
объявления сущностей (entities) и интерфейсов для репозиториев, очередей и т.д.

Бизнес-логика в вакууме, ничего не знает про внешние слои приложения.
